一人一個靈異經歷

有朋友有探開廢墟
有一次跟埋去，本身都冇乜野
點知返到屋企嗰晚開始晚晚發惡夢
過咗幾日仲無意識自己走咗返個廢墟
最後因爲屋企人有信仰做咗場法事先冇事

有返意識之後咩情況？

記憶有啲模糊，淨記得大概
屋企人形容係我嗰陣打電話比佢哋叫佢哋嚟接我
但講嘢除咗把聲之外，語氣語調都好唔似我

個廢墟係你屋企附近?

朋友 你還好嗎？

唔算附近，但係喺市區

乜事都冇，老虎都打得死幾隻

夜晚瞓瞓下，無啦啦全身郁唔到
淨喺隻眼可以郁睇到嘢，之後有把男人聲同我講嘢，叫我好好孝順老豆，之後就好暈，再醒已經係朝早

細個有日朝早起身 一開眼 見到有隻燒到燶哂既手伸向我

係咪爸爸嗰邊嘅親戚返嚟

好恐怖